[Property Mapping]
/** @Column(type="integer") */
private $id;
/** @Column(length=140) */
private $text;
/** @Column(type="datetime", name="posted_at") */
private $postedAt;

the id property will map to the column id using the type integer;
the text property will map to the column text with the default mapping type string;
the postedAt property will map to the posted_at column with the datetime type.
The Column annotation has some more attributes. Here is a complete list:

type: (optional, defaults to ‘string’) The mapping type to use for the column.
name: (optional, defaults to field name) The name of the column in the database.
length: (optional, default 255) The length of the column in the database. (Applies only if a string-valued column is used).
unique: (optional, default FALSE) Whether the column is a unique key.
nullable: (optional, default FALSE) Whether the database column is nullable.
precision: (optional, default 0) The precision for a decimal (exact numeric) column. (Applies only if a decimal column is used.)
scale: (optional, default 0) The scale for a decimal (exact numeric) column. (Applies only if a decimal column is used.)
columnDefinition: (optional) Allows to define a custom DDL snippet that is used to create the column. Warning: This normally confuses the SchemaTool to always detect the column as changed.
options: (optional) Key-value pairs of options that get passed to the underlying database platform when generating DDL statements.

[Doctrine Mapping Types]

string: Type that maps a SQL VARCHAR to a PHP string.

integer: Type that maps a SQL INT to a PHP integer.

smallint: Type that maps a database SMALLINT to a PHP integer.

bigint: Type that maps a database BIGINT to a PHP string.

boolean: Type that maps a SQL boolean or equivalent (TINYINT) to a PHP boolean.

decimal: Type that maps a SQL DECIMAL to a PHP string.

date: Type that maps a SQL DATETIME to a PHP DateTime object.

time: Type that maps a SQL TIME to a PHP DateTime object.

datetime: Type that maps a SQL DATETIME/TIMESTAMP to a PHP DateTime object.

datetimetz: Type that maps a SQL DATETIME/TIMESTAMP to a PHP DateTime object with timezone.

text: Type that maps a SQL CLOB to a PHP string.

object: Type that maps a SQL CLOB to a PHP object using serialize() and unserialize()

array: Type that maps a SQL CLOB to a PHP array using serialize() and unserialize()

simple_array: Type that maps a SQL CLOB to a PHP array using implode() and explode(), with a comma as delimiter. IMPORTANT Only use this type if you are sure that your values cannot contain a ”,”.

json_array: Type that maps a SQL CLOB to a PHP array using json_encode() and json_decode()

float: Type that maps a SQL Float (Double Precision) to a PHP double. IMPORTANT: Works only with locale settings that use decimal points as separator.

guid: Type that maps a database GUID/UUID to a PHP string. Defaults to varchar but uses a specific type if the platform supports it.

blob: Type that maps a SQL BLOB to a PHP resource stream